余慧明 因被控違反國安法 遭醫管局停職 !

【35+案】員工陣線主席余慧明 被控違反港區國安法 遭醫管局停職

因去年參加民主派初選而被控違反《港區國安法》串謀顛覆國家政權罪，醫管局員工陣線主席余慧明遭醫管局停職。

醫院管理局發言人表示，就一名員工被控違反港區國安法，醫管局按既定人力資源程序，會對涉事員工作出停職安排。

仆街醫管局

咁撚樣搵理由開刀

真係笑話

判咗

政治大過專業，黨面前話之你識飛吖

無罪假定已永不復再

垃圾HA

判左未?未判又點違反?

push

都未判又可以炒人 即係夾好晒咁話啦

呢個政府真係狗離

Pushhh